習近平打俾普京：你做大時 我做細 合作共贏 對抗分化

習近平與普京通電話 提出中俄在更深層次推進合作

國家主席習近平， 晚上同俄羅斯總統普京通電話，習近平說，新型冠狀病毒疫情大流行對人類生命安全形成空前挑戰，危難時刻，中俄守望相助，共克時艱，在涉及彼此核心利益問題，繼續堅定相互支持，他提出，中俄要以明年慶祝睦鄰友好合作條約簽署20週年為契機，在更大範圍、更寬領域、更深層次上推進雙方合作，加強發展戰略對接，他說，中俄關係不受國際風雲變幻影響，不受任何其他因素干擾，中俄加強戰略協作，能夠有效抵禦打壓分化兩國的任何圖謀。

普京表示，願同習近平繼續發揮戰略引領作用，確保俄中關係在新的一年得到新的發展，兩國繼續在涉及彼此核心利益的問題相互堅定支持，密切在國際事務的戰略協調與合作。

原文網址：

普京：巧嘩，不過可磨以幫禾買多啲油？平啲俾梨，$200桶

諗起食神個幕